喺大庭廣眾撩咩屎最核突？

眼屎 鼻屎 耳屎
三種排次序
鼻屎>耳屎>眼屎

吳佩慈自爆有粉紅乳暈爽捽眼屎

冇屎忽屎？

唔使排啦吓話 一定係第一

鳩屎

屎眼

牙屎

狗屎

肚臍屎？
腳甲屎？
樓上講嘅鳩屎？